快啲入黎叫聲海佬哥

嘔心

海佬哥

海仔

（鄉音）閪佬哥

仲嘔心

海佬哥！

你老母臭西你邊位呀